人受左好大刺激之後會點

有冇人受完好大刺激之後個內心好似死左
對咩事好麻木 好冇感覺
過左一排都仲係咩
但係內心知道自己出左啲問題
好似一直冇接受事實咁